(初步FC) 捷克一市長發文屌臭王毅叫佢唔好亂痾屎

今日唔放負啦, 大家睇下~來自捷克同路人的聲音
(來源: 品蔥, 及該市長TWITTER)
-------------------------------------------------

addressed to:comrade wang,minister of freign affairs people`s republic china etc.

寫給中華人民共和國外交部長王。

this was the last time you opened your mouth about cr。

這是你最後一次張嘴討論捷克共和國。

your bbehavior have substantially crossed the lines of what is diplomaticallyy acceptable

你的行為舉止已經大大超出了外交上可以接受的範圍。

You dare to threaten senate chairman with pay heavy price, you unmannered rude clowns!

你敢於威脅參議院主席，你這個無禮的小丑。

Now listen to me, comrade minister. PRC will apologize asap for the shameless threat. And when I say asap, I mean right now! I want to have it in 24 hours on the table of Czech foreign minister.

現在你給我聽好了，中華人民共和國會盡快為這無恥的威脅而道歉，我指的是現在，立刻，24小時之內一封道歉信應該出現在捷克外長的桌子上。

Btw, he agrees with me, but has to keep his mouth shut because of pact of not very sane mercenary Miloš Zeman with our premier, co-conspirator Babiš. But that doesn't mean you will bully us like this.

外長同意我的觀點，由於總統澤曼跟你們簽了一些沒腦子的條約，我們被迫和你們來往，但他現在必須閉嘴，由我來和你們談，你們不能這樣欺辱捷克。

I will make you pay a heavy price for bullying, and you won't like it.

我會讓你為欺凌付出沉重代價，你不會喜歡我接下來要做的事情的。

You will not train us from position of strength and I warn you that reaction from our side will be same even if you had invested 14x more than our friends from Taiwan instead of 14x less.

你們國家的實力不足以讓我們服氣，我警告你，即使中國的投資是台灣對捷克投資的14倍，我不會在乎。

Wake up. You will not shit on us. Do not let this to be repeated.

你昏了頭了，你不能在我們頭上拉屎，這種事不能再出現第二次。

Send me the copy of the apology on email, so I can put it in archives and forget your pathetic diplomatic fuck up you have just made. Don't piss me off.

通過電子郵件把道歉的副本發給我，這樣我可以保存到檔案裡，這事我勉強就原諒你了，不要逼我發火。

with pretending regards

假裝問候

pavel novotny 帕維爾·諾沃特尼
--------------------
TO FC撚:
pavel novotny twitter:

文章疑似出處:
*** 因為上文為英文, 我未有全部捷克文轉英文FC,不過translate佢支持者既COMMENT, 都係讚佢做得好~
不過, 個個都唔會漏一句話佢痴線佬....

另外, 佢上年2019年10月已經向第一夫人屌鳩緊中國, 佢仲將2版字既信公開置頂

來生要做Czech

捷克

我是捷克人呀屌

個ac冇藍剔？

要自行申請, 可能佢無申

寫到咁直咁去吊?

樓主中文錯譯

台灣係大陸14倍

retwi

係你睇錯

You will not train us from position of strength and I warn you that reaction from our side will be same even if you had invested 14x more than our friends from Taiwan instead of 14x less.

呢句我都睇左陣
品蔥手足係簡化左,我試下理解會譯成:
你唔會馴服到我地改變立場,同埋我警告你做乜野都好我地都唔會改變架啦, 就算你地投資係台灣朋友既14倍而唔係而家既14分之一。

咁癲?!

做得好呀 等蝗偽條撚樣咁柒串吖嗱

呢位市長朋友以敢言都超直線出名

唔諗下一戰之前成個國家俾人分裂再分裂
二戰俾英法出賣完
跟住冷戰布拉格之春

人地民主自由真係用血換番來..........

冇春袋既共產黨會唔會偷偷地send道歉信

下年要再去布拉格

FROM: 蝗毅@HAO123.CN

致市長同志:
SOR9LY

Comrade Wang
王同志

真？
好寸咀 我鍾意

終於有人識玩啦

呢封信我鍾意

真唔真呀

未見過外交文件咁串, 捷克有料到, 有料到
中共戇鳩鳩玩戰狼外交逼到捷克到要同你玩嗌交

我係捷克人啊Hi

市長公開信+私人信件, 唔知計唔計入外交內容上啦, 激下佢地都好

我是捷克人
王毅係狗係仆街含家產
台灣係一個獨立國家 屌佢老母一國一制

國際戰線加速，要王毅去到邊柒到邊

捷克胡錫進

好撚串
王毅仲唔快d強烈譴責

屌到啪啪聲

好彩我成日支持捷克~

自己幫手FC下, 我唔識打捷克文

fc咗先推

之前好似有捷克嘅官員定係議員，因為想訪問台灣而被暗殺？

前任外交官瘁死, 唔知咩原因

自1974年7月1日起，布拉格-Reporyje的市區已在捷克統計局的經濟實體登記冊中進行了註冊。座位：NadNáměstím84 Prague 5-Reporyje，155 00IČ：00241628 tel：251 625 929，251625794電子郵件：epodatelna@prahareporyje.cz電子郵件 ：布拉格-埃普里耶耶市區市長王一同誌中華人民共和國外交部長通過張建民大使館中國駐佩勒諾瓦大使館18160 00布拉格6-布貝內奇您的品牌：在埃普里耶耶市上：Či，/ SZn：MČ P-ŘPRJ處理者：Novotný31. 8. 2020頁數：1附件數：0附件數：附件包數：要求立即道歉並強烈警告不要對捷克共和國造成進一步威脅親愛的先生們，那是您最後打開的像這樣 捷克共和國的樞紐！ 您的發言遠遠超出了外交上可以接受的範圍。 我會讓您知道，您將“使捷克共和國參議院總統繳納高額稅款。” 部長同志，現在好好聽我說：中華人民共和國將立即為這一無恥的威脅表示歉意。 當我立即說時，我的意思是FOFREM！ 我希望在24小時之內與捷克共和國外交部長一起把它放在桌子上！ 順便說一句，他確實在現實中也有同樣的想法，但由於您不再與我們的首相，他的同謀巴比什（Babiš）同理，僱傭軍米洛什·澤曼（MilošZeman）不再理智，他不得不閉嘴。 但這並不意味著您會那樣跳到我們身上！ 感到羞恥，請注意，如果將來只出現一種語調，這似乎對我們的主權國家主權領導人構成另一威脅，我會讓你為跳上我們付出如此高昂的代價，以致您不會為此付出代價。 您不會從實力上訓練我們，我警告您，即使您對我們的投資比我們台灣朋友的投資多14倍，而不是少14倍，我們的反應也是一樣的。 看一看！ 您不會像這樣廣播我們！ 不要讓它再次發生！ 是的，然後將道歉的副本發送到我的電子郵件中，以便我可以將其道歉放在檔案室，然後放開剛才顯示的令人髮指，不合時宜和可悲的外交團伙。 不要他媽的我！ 布拉格Reporyje區市長帕維爾·諾沃特妮（PavelNovotný）致以誠摯的問候

好靚既捷克文

去過布拉格，捷克人好友善。

THX, D信件內容我曾經想翻譯一次, 不過D Z上面有條蛇同A字上面有個V果D唔知點打字, 又唔識睇
內文既中譯來自品蔥手足, 英文內容同中文無太大出入我就轉POST連登等大家同樂下了

惡到

直接抽捷克文google translate 轉

希望係真

王毅: 仆街 玩大左少少 sorly囉

屌到發發聲

係真就精彩

人地呢d就真係戰狼外交啦
支那淨係識14億人

捷克經過蘇聯統治
對共產主義 痛恨慾絕

屌你睇中文仲以為係翻譯太串
睇返英文先知

原來就真係咁串 條腰好撚硬阿屌

睇wiki
應該係布拉格其中一個區Řeporyje嘅市長

with pretend regards

又會唔準人痾屎都有既
人地都要食野內循環架

好撚硬

好撚猛火woo

佢意思係總統奶共
但係啲手下都親台

睇完之後反應：->->

賤狼又有戰功

捷克女又靚
仲要唔奶共 想去旅遊

中文翻譯溫和好多

型！

型能到

射咗

根據捷克媒體《捷克新聞》報導，捷克一帶一路中心11日宣布關閉，捷克前外交部長Jan Kohout表示，該中心是為了與中國的一帶一路所建立，是兩國之間商業合作的機構之一。

Kohout指出，捷克商界普遍對中國一帶一路缺乏興趣、中國與捷克的關係惡化，加上中國對於一帶一路的發展計畫不明確，導致計畫停滯。

報導中指出，一帶一路是中國戰略性外交政策計畫，對象幾乎包括所有歐亞大陸國家，但西歐國家大多不贊成加入此計畫，認為應該跟中國保持距離，而捷克則是少數加入此計畫的歐盟國家。

而該中心剛成立時，捷克前總理Petr Nečas、捷克企業家JaromírSoukup均為創始成員，捷克學者馬定和（Martin Hala）指出，捷克政治人物直接涉入兩國商業合作，證實當時兩國商業合作關係達到顛峰。

雖然在2016年，捷克一帶一路中心與捷克國家銀行合作舉辦研討會，前捷克總理Jiří Rusnok、中國人民銀行副行長均出席，次年，中心更與四川大學經濟學院、捷克斯柯達汽車大學簽署合作備忘錄，但捷克前財政部長帕維爾梅爾泰克（Pavel Mertlík）表示，這份備忘錄也僅僅存活在紙上。

而該研究機構所協辦的最後一場大型活動，是關於中國、中歐、東歐2018年在布拉格承保的合作論壇，捷克國家銀行總裁JiříRusnok、現任工業部長Karel Havlicek，以及當時的中小企業和商人協會代表均出席。

(今年2月剛過身的同路件捷克外長)

另,呢隻係捷克睇都唔睇就簽左一帶一露既垃圾總統,全國等緊佢卸位

好波 要去捷克了

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

捷克前外長收完支共恐嚇信然後冇幾耐就死咗
佢喺當地好似非常有民望，比總統更甚
今次真喺好睇首先支共一定唔會道歉
睇嚟捷克有機會成為世界第一個承認台灣喺國家嘅國家

可能因為係品蔥手足既字,有D字眼要避filter

捷克台灣 no.1

with pretending regards

我第一次見人咁寫笑到癲

已故捷克人氣高民望靚佬外交部長

奶共總統(民選)

有眼都識揀啦

好撚癲呀屌

假裝問候

普波斯基
尼維特
路斯基
真高拿
施治
史米沙
貝加

推

我愛捷克妹

where is沉重代價

奶共總統個嘴歪到似中過風

唔好得罪阿諾舒華辛力加！

現在你給我聽好了，中華人民共和國會盡快為這無恥的威脅而道歉，我指的是現在，立刻，24小時內一封道歉信應該出現在捷克外長的桌子上

王蟻條死傻閪

去完中國領事館開嘅春節酒會就心臟病發
有啲人吹同毛澤東私人醫生一樣死法

喺外交信直接爆粗
睇嚟捷克人已經嬲到震

小狗毅今轉真係唔訪好過訪
大失敗呀

新外交部長去台灣發話時都特登提, 原任已故外長本身2月就要訪台, 因為突然死亡令行程推遲到8月30日

唔好唔忘得台灣喺有15個邦交國

我發覺奶共嘅人同大劣人都係有樣睇

捷克半澤直樹

呢啲咪有骨氣
睇下仲有班人做cctvb話都有黃

捷克，斯洛伐克。

推

好想去捷克旅行

佢地既情況同蓬佩奧突然被暗殺一樣, 比著你嬲唔嬲?

BTW, 支那如果係叫春螢或者緊爽突然死亡, D啤酒香檳照計會斷貨。

品蔥手足都係譯得太文雅，連登仔可以出個廣東話版

其實佢既STYLE係捷克快必

型爆
推

Czech street

等你出招
你譯完夠好, 我PIN你又點話

捷克係咪同美國傾好左

會俾人當支那人

去旅行捷克

呢啲真係人民選出嚟既市長

好型

呢個真
由一戰奧匈打輸解體再獨立
跟住又比納粹入侵
後尾仲要比蘇聯折磨左幾廿年
依家捷克同斯洛伐克呢d真係先叫總算捱得過

let s make Czech great again

我都想去 好靚

Pornhub啲捷克素人系列幾好睇

係當時嘅國會議長 好老資歷
離世前本來想去台灣訪問
去之前支共外交官員請佢去大使館晚宴
入到大使館即刻叫佢入密室講數
佢出到嚟又嬲又驚 叫老婆千萬唔好食支共使館提供嘅飲食
然後冇幾耐就心臟病猝死
後嚟家人發現遺物入面有支共大使館同捷克總統嘅恐嚇信

想知布拉格多唔多支那人
我剩係去過第二大城市Brno一日遊咋

如果真係咁樣公開出文都幾撚癲

Czech Hunter

Ching sickball

一樓有TWITTER, 歡迎各界英雄FC

見到標題喺街笑左出聲

我諗表明自己係香港人都唔會既
參議院議長都開左聲呼籲民主國家支持為民主而鬥爭既香港人

啱啱睇wiki 見佢地布拉格之春之後比蘇聯鎮壓 但都冇放棄 過左幾十年 蘇聯果邊啲國家開始收皮 佢地就搞罷工抗爭 就終於成功收政府皮 呢件事叫天鵝絨革命

push

唔直接邊叫屌

push，型到爆

出到位

真唔真
會唔會太型

係真既話 好撚型棍比得上戰鬥民族

我屌，會唔會太有型

好撚型

頂住

with pretending regards 型撚到

捷克真勇武

終於有人對中國有正常應有嘅反應

Czech fake taxi

真係戰狼外交

中國仲串啦

捷克最大問題係澤曼及佢既黨派，仲有Anos 11都係一貫親中立場，Anos 11更係目前眾議院大黨派，雖然目前捷克參議院反中，但眾議院係50-50，加上中國在捷克投資多，早就滲透並籠絡澤曼

稍有差池都會180度轉彎

勁

癲乜撚嘢啫,根本全世界就應該要咁做

戰狼式回覆lol

with pretending regards
第一次聽

真定假 好癲

Addressed to: Comrade Wang, minister of foreign affairs People's Republic China etc..

Calling for immediate apology for threats against Czech Republic.

Esteemed,

this was the last time you opened your mouth about CR! Your behavior have substantially crossed the lines of what is diplomatically acceptable. You dare to threaten senate chairman with pay heavy price, you unmannered rude clowns!

Now listen to me, comrade minister. PRC will apologize asap for the shameless threat. And when I say asap, I mean right now! I want to have it in 24 hours on the table of Czech foreign minister. Btw, he agrees with me, but has to keep his mouth shut because of pact of not very sane mercenary Miloš Zeman with our premier, co-conspirator Babiš. But that doesn't mean you will bully us like this.

Be ashamed and acknowledge that in future even a tone which would implicate threat towards representatives of our sovereign country I will make you pay a heavy price for bullying, and you won't like it. You will not train us from position of strength and I warn you that reaction from our side will be same even if you had invested 14x more than our friends from Taiwan instead of 14x less.

Wake up. You will not shit on us. Do not let this to be repeated.

Send me the copy of the apology on email, so I can put it in archives and forget your pathetic diplomatic fuck up you have just made. Don't piss me off.

佢本人Twitter 都有

真.戰狼外交

G 持

個外長好撚型下年真係要去下捷克旅行 風景又靚人又禮貌

個簽名係P子

型到盡頭亦是型

你好型

香港人對愈上位嘅人要求愈少
核心價值係搵食 騎士精神又唔食得
所以社會賢達有骨氣嘅咪屈指可數

黃到發金既國家

問題係冇咁多機會俾我哋表明身份

呢句真！
捷克所經歷的可能好多人都唔知。
死幾多平民先換自由同民主到返來。

好撚惡想g蝗毅點回應

人話

香港人係世上距離共產主義最遠嘅文明人
可惜呢種包容性格正正有份造成當今嘅苦難
而果班動輒就話黃衛兵嘅真係得啖笑

型到好似有氣經個Mon噴出黎咁

布拉格真係好靚
又安全

捷克當年對抗過蘇聯， 而家驚你中共有牙咩

邊個叫我

呢種我覺得唔係骨氣咁簡單.
直視共產惡權而不畏懼既, 係傲氣

1676年《扎波羅熱哥薩克給奧斯曼帝國蘇丹穆罕默德四世的回信》

哦蘇丹，土耳其的惡魔，該死的魔鬼的狐朋狗友，路西法他本人的走狗。你用光屁股都殺不死一隻刺蝟，算哪個惡鬼門子的騎士？魔鬼拉屎，你家軍隊吃。你這個婊子的雜種，不該來管基督子民的事；我們不怕你的軍隊，大海和這陸地作證我們會與你作戰，幹你親娘。

你這個巴比倫的賤貨，馬其頓修車的，耶路撒冷造馬尿（即啤酒製造者）的，亞歷山大肏山羊的，上下埃及的豬倌，亞美尼亞的蠢豬，波多里亞的小偷，劣等突厥豬，韃靼的孌童，卡緬涅茨的劊子手；全世界和地下的傻瓜，真主面前的白痴，毒蛇的孫兒，老子雞巴里的一根筋。你這公豬的鼻涕，母驢的屁股，待宰的野狗，沒受過洗的腦門；幹你媽去吧！

那麼我們扎波羅熱人向你這賤種宣布，你連給基督徒養豬都不配。現在我們告訴你，我們就不知道時日也沒有曆法；如同當空日月與以往的神聖歲月，以後還會和從前一樣！為了這個來舔我們的屁股吧！

——哥薩克首領伊萬·希爾科，與全體扎波羅熱哥薩克頭目

聯署支持封殺微信同TikTok

真 有民主自由信仰就係唔同啲

不枉我又睇昆德拉，又睇哈維爾嘅書
下次旅行我要去布拉格

‘屌你老母既 收嗲啦’ 既加長版

終於國際上有有骨氣，直屌既人

With pretending regards

鄭月娥市長都好串㗎

我地又贏

嘩，犯國安法

痴撚線咁勇猛

呢啲就真係百年屈辱啦

支那嗰啲先撩者賤就收皮啦

14倍奉還

係型既

lm

以為屎路比巴打留言

呢個係一個精神，就好似真有宗教信仰嘅人，就係靠份信念去有勇氣做嘢

王毅係抵屌

如果係真既話，唔俾like都唔得，咁惡

真戰狼

等睇外交部回應

咩屎路？

czech 好波

品蔥唔撚係手足,佢哋係中国人

唔止捷克，連捷克論壇JKF都係好嘢嚟！

剩係識睇 fuck up

怎么办怎么办

2002年歐洲國家盃輸左俾希臘

捷克都同你戰狼外交

以為係Hrib

王毅：我唔知 我唔識睇

捷克：我30年代先俾張柏倫撚完一鑊，憑你王毅仲想撚多我一次？

呢個專門狙擊嗰啲話tvb前線好黃嘅人

俾支那口交部王部長

呢次係你最後一次用你把臭口講我地捷克嘅嘢
你做嘅嘢已經過撚哂外交上嘅底線
你呢啲冇撚家教嘅傻閪小丑竟然夠薑兇鳩我地參議院主席
依家你同我聽撚住，你班支那狗好盡快同我地道歉
我係指依家、即刻，廿四個鐘之內我要一封道歉信擺喺捷克外長嘅枱面
外長佢自己都buy我呀
你咪以為自己好撚馨香啦，純粹係因為總統澤曼同你地簽埋啲戇鳩條約我地先被逼同你地來往喳
不過佢依家都要收皮先，由我嚟同你班仆街講數，唔可以由得你地恰我地捷克恰到上心口
條路自己揀，仆街唔好喊
你地咁撚廢究竟憑咩兇鳩我地? 就算你地投資額係台灣14倍，我都唔撚care
你瞓撚醒未呀柒頭? 你好自為之啦，咪撚再搞鳩我地
記得send道歉信嘅時候copy埋俾我，咁我就save低然後放你一馬，你最好唔好逼我發火

問你老母呀唔撚想寫問候語呀
帕維爾·諾沃提尼

捷克本身係大佬，一戰二戰搞到國家分裂再被共產入侵，解體後又無人幫，望住斯洛伐克呢個細佬越嚟越發達有錢，自尊心擺唔低唔乞求細佬幫手所以呢20年親中務求發展經濟，其實佢哋不知幾痛恨共產同獨裁統治，尤其係女性，共產統治下毫無尊嚴，根本只係一頭畜牲。

利申：去過捷克工作，果邊啲囡囡好賢良淑德，大部分都好獨立唔駛你養做晒所有家頭細務，其實有啲似多功能煮飯婆，捷克男人只係負責搵錢養家，不過捷克女多數無烏克蘭咁靚，同埋你要接受佢哋鍾意飲酒同食煙。

鬥粗鄙鬥講粗口就最啱，同個黑社會社團有咩好傾

唉，如果係我我做唔落

仲有港鐵前線好黃但好多人都比人捉用老人卡

好霸氣

不虧我當年第一次旅行去左捷克

可以再好D, 有D位本身無粗口比你粗口左
不過都唔錯啦, 岩香港人口味, 照PIN~

你都可以再執執，執到啱為止

推 好撚正

我想做捷克人呀hi

話做就做到咩HI

我你支共就唔撚忍了

Very strong wordings Support, support!

型到

捷克d女索到啪啪聲

人地係P子

堅定流
大家唔好打飛機住

人地因為經歷過咁多次劫難所以識對魔鬼說不

反觀美國班垃圾左膠

捷克開左個頭, 其他國家會唔會跟!! 諗起全部國家用粗口寫信屌鳩中共就好笑

推，惡到

希望佢可以做到捷克總統

王偽痾屎時抬起右腳

同反共嘅人結盟有咩問題？品蒽嗰啲未叫手足，但都算朋友

手足前手足後
到時又要大中華上身
幫中国人建立民主中国？

中国人嘅事中国人自己搞掂
唔關香港人事

第一句同之後兩句嘅邏輯關係未免太弱
最尾個兩句認同

正，推

霸氣

幾正

你敢於威脅參議院主席，你這個無禮的小丑。

現在你給我聽好了，中華人民共和國會盡快為這無恥的威脅而道歉，我指的是現在，立刻，24小時之內一封道歉信應該出現在捷克外長的桌子上。

佢仲要特登講「部長同志」後面加PRC去突顯共產黨屬性

唔知係咪用黎喚起捷克反共既民族精神

幾時引渡佢返支那審

多謝師兄/sis分享
其實我都係上年跟學校d交流團去過呢兩個國家
佢地兩個係1993年和平分手（天鵝絨離婚）都算係咁
同埋果陣我都聽講過斯洛伐克係有錢d
仲要係歐元區
同埋果度真係好乾淨
又冇/少支那人
真係好鍾意
至於捷克剩係經過過Brno食左餐飯
所以了解好少
如果遲d有機會都想去下捷克
Anyway多謝分享

好L型

品蔥入面有外國華裔,有 流亡海外既維吾爾人&藏人,最近開始有蒙古,
亦都有潛伏支共體制內既真中國人,
不少台灣人, 亦有香港人

即使係中國人, 品蔥果班對建設民主中國都無大信心, 只專心做反賊,透露一切可以傷害支共既情報, 專門發放被支共封鎖/河蟹左既新聞,

唔係叫你上品蔥, 但要知道你口中搶香港資源既都唔會係品蔥果班,

敵人係邊, 要分清楚

蝗蟻表示:你這樣是拿石頭,掟自己的腳.....

型撚到，成日戰狼俾人直接屌柒你

好慘
支共係殺人政權